蕭生 安倍晉三可能被隔離

事實係習敗北去日本就醫